有冇廢中仲有自我學習

本身係IT狗不斷update 就梗架啦
不過年紀越大 學習能力越差
最近學緊Machine Learning
睇佢個LSTM 睇左成星期先知佢講乜
有冇巴/絲打 有同樣情況
廢中仲有冇得救

唔關年紀事，係個人問題多

你後生學野好快？

會唔會係你錯覺？因為細個學野相對簡單，例如中一至中五讀五年既野不如A-level，A-level兩年讀既野又不如大學一個Sem既野，你再學Machine Learning 入面既內容正常一個大學course sem都只教到你皮毛。 （好似有d長氣了⋯⋯）

後生係學得快啲架
不過Machine Learning 真係有啲難掌握
一到LSTM 同 RL 真係....
(我自己覺得)

LM

學左SVM先

知 concept 都冇用，識唔識 train 個 neural network 先係重點

同意
啲野深咗 學得慢係正常
但學習方法應該都要keep住update
先唔會用返以前嗰套學啲深野